我幾肯定納指將會短期內跌50%

信不信由你，之前唔信我嗰啲依家已經去曬天台

我一早已經提過大家美國股災即將到來， 可惜冇人聽

美國股市已經進入崩盤前奏

美國股市已經進入大崩盤前最後階段

美國股市已經瀕臨崩潰邊緣，歷史性暴跌一觸即發！！

我正式宣佈，美股十年熊市正式開始！

美股崩盤進入最後倒數！！！中國市場投資者或成最大贏家！！！

美股災難已經迫在眉睫

美國股巿即將迎來史上最大災難，並且將萬劫不復

美國股市即將崩潰，預料資金將流入a股

美股即將迎來全年最大跌幅！

收到風，美股即將崩盤，道指納指會斬半！

你一月講到而家，如果信你都唔知賺小幾多

咁我入sqqq會會對沖成功

次次都講一定有次中

恆指呢

辛苦巴打你日日燈

咁實升爆

日講夜講